【突發】【木蘭割蓆 Petition】迪士尼 劉亦菲 割蓆：那就好聚好散

劉亦菲：不是志同道合，那就好聚好散

有無人幫佢簽一簽？

因果由國，容港治己，木蘭割蓆，好聚好散

We demand the Walt Disney Company to fire Liu Yifei and cut ties with the actress to stop harming the public immediately.

LINK：

木蘭割蓆，好聚好散

好，牛逼

push

死傻西

HOCC：可能係最強助攻

因果由國，容港治己，木蘭割蓆，好聚好散

港中不同，好聚好散

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

推

返支那含撚啦

支持劉亦菲單方面解約！學下人地楊冪

done

Pushpush

佢仲係美籍喎
好聚好散？回來祖國懷抱吧
過去果邊櫃臺填表交稅啦

別讓劉亦菲跑了

Share埋去自己twitter，加 #boycottmulan

順便抽埋堆奶共偽人出黎binc
睇下之後仲有冇人咁積極護旗

上面set圖好高質

就咁做啦！

沒有一個是無辜的

Push

推到迪士尼炒咗隻支那雞

唔係好GET 到點樣好聚好散法喎

推

簽完share去Twitter

聽日818維園

岩呀 立即注銷美國藉

原來新城市血拼張圖係真
我仲以為係謝曬皮自己畫

文宣一定要大大聲話佢係美國人

Signed!

散佢老母！

中共對住啲維權人士有無好聚好散呀

奶共想無後果

想的美

港中不是志同道合，好聚好散

垃圾支那雞

揸美國paasport嘅愛共人士

做咩要叫人取消佢美國國藉而唔係自己放棄？
鍵盤愛國

做返中國人啦

解約啦

仲想好聚好散?

有排你賠

收返佢個美藉啦 串撚柒柒咁

S取清美國國藉啦咁

好聚好散？你就想啊你要焦頭爛額啊劉亦菲

已簽

支持binC

你以為護旗不用付岀代價嗎

之前好似有個類似嘅petition

劉亦菲支持中港好聚好散
別讓劉亦菲跑了

以為自己荷里活巨星

仲有呢個

有冇人順手開個petition幫佢取消美國國籍 反正佢咁愛(中)國

返去大灣區啦

d放核彈都支持劉亦菲，女神

Binc

杯

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

又唔係同一國籍，那就好聚好散

熱烈歡迎劉同志放棄美國國籍
重投祖國擁抱

班大陸仔真係盲架咩？？冇人知佢美藉架？！？咁都撐佢，真係智障架嗃

柒咗就話好聚好散，支那人先會咁樣反客為主

簽左

Signed

禁錯負皮
幫手推

迪迪尼告鳩佢啦

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同老迪解約=強國提早支爆

Cut撚埋佢美國籍啦

別讓美籍劉亦菲跑了

下面堆文宣得

咁貪錢 難

咁撚愛國 咁快啲退美藉啦 好聚好散

自己放棄美國籍啦

支持迪士尼換角搵何韻詩做花木蘭

Posh

返黎服務下領導人

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

何韻詩咁撚愛香港 咁快啲放棄加藉啦

1. HOCC同時擁有加藉同港藉
隻大陸雞一係得美藉 一係犯中國法 有雙重國籍
攞住美國護照奶共同香港加拿大人愛港係兩回事

2. 同一標準下可唔可以叫埋香港母親同其他官員同雜種全家放棄外國籍先？ 上面都做唔到點叫下面做

1. 美籍華人愛國有咩問題？大把美國商人，fb教主夠奶共啦

2. 同一標準可唔可以叫班犯民議員律師奶美商人放棄外國籍先？

P

岩哂佢 可以扮男人

依家係你地唱好中國，所以應該你哋建制放棄先

唔好意思,唔記得你地係口裏說不身體卻最誠實。

咁外藉人愛自己hometown 冇問題既咁你仲講乜hocc 呀 為屌而屌

因果由國，容港治己，木蘭割蓆，好聚好散

推到劉亦菲被送中

拍完都就上，佢講乜都得，Disney 有種就斬左佢重拍

點解唱好中國就要放棄外國籍？咁唱好外國係咪要放棄香港籍

好明顯我就係用何韻詩例證劉亦菲冇問題啦天才

HOCC 有加拿大同香港國藉
劉亦菲係美國籍
我有理解錯?

屌 你地唔係完喇 得個3000個人簽左都無

狂推

10

9

8

7

6

5

4